
                      No suelen ser de mi gusto las comedias americanas me parece un humor simplista y predecible. Las actuaciones de jim carrey tampoco suelen ser de mi agrado, las veo demasiado histrionicas. Aunque como prueba de reafirmacion le di una oportunidad a esta peli que desaprovechó en minutos.
        
            